我正式宣佈：淡友已成為病態賭徒

24小時｜免費諮詢 . 戒賭熱線 . 求助熱線 8116 0083

提供免費戒賭服務， 債務諮詢及面談輔導服務 ，盡快安排約見了解情況及商討。在香港、九龍、新界均設立福音戒賭聚會點，戒賭熱線(24小時求助熱線81160083) 。

聯絡方法
電話：3105 1797
傳真：2304 3632

Whatsapp：6557 6641
電郵: newhopehk@yahoo.com.hk

通訊地址：九龍深水埗郵政信箱 88155 號

辦公室地址：九龍荔枝角青山道489-491號香港工業中心C座一字樓14C1(荔枝角港鐵站C出口)

24 小時求助熱線： 81160083
網址：

今日殺左幾多熊？啱啱訓醒

估唔到 牛熊比例5050 睇來仲有好多人睇淡

呂布玩到咁癲

因為今日收市果下回軟
所以好多人估聽日會跌

引熊

呂布兄聽日咩位入市
30500?

31000你都未必入到

咁嚴重

4萬點gogogo

量巴果然係牛熊大莊

因為美帝歐盟又想打敘利亞巴沙爾

我不嬲賺輪商錢

聽日殺313